有冇人上網捉棋一鋪都未贏過？

將棋真係好撚難玩